跪求年輕殯葬業師傅

有好多問題想問
有無人20幾歲師傅 做緊殯儀策劃、喃嘸師傅、堂官、土工、禮儀師嘅職業？

想點

依家個個都20出頭 想知d咩